再次證明藍絲智商係無下限

睇到我喊出嚟

乜原來委內瑞拉係美國㗎

睇唔透真傻定假膠定唔識英文

高級黑 過幾日就係64